英國美國有無打賀電比支國慶支慶？

今年有咩國家打左賀電全部mark低曬佢！